如果你見到有關黃毓民,黄洋達及陳云的post,請勿回,勿入,冷處理

當初熱狗由黃洋達帶領真係衝好前....依家

兩黃靠分化起家，一定要打殘佢地

g持

支持，我們唔分化，不過唔比存在感佢地。
佢地係幫既就低調做好了。

無錯,佢兩公婆借公抗爭名義務cap水的方法行得好前

收到！

我無嘢講;我要叫外賣;

其實黃毓民論政好正，
佢講其他黨果啲野我一向唔認同，但個人認為佢唔係有心分化